其實邊個入垃圾會都唔重要啦

依家中國已經行帝制無幾耐就解散垃圾會 , 邊個入到去重有乜意義